今日香港會有幾多喜人中肺炎確？

記者屌你老母西啦，你老母俾人屌過幾多起？夠唔夠喜悅？出左幾多起水？